[{
    "theme": "Adjectieven â€“ Thuis",
    "langread": "nl",
    "questions": [{
            "question": "Aan zijn huis gehecht zijn.",
            "answers": ["honkvast"]
        },
        {
            "question": "Miserabel; heel naar en vervelend.",
            "answers": ["ellendig"]
        },
        {
            "question": "Net voor dit moment.",
            "answers": ["daarnet"]
        },
        {
            "question": "Landelijk, van het platteland.",
            "answers": ["ruraal"]
        },
        {
            "question": "Kleiner gemaakt.",
            "answers": ["ingeperkt"]
        },
        {
            "question": "Ommuurd; met een muur errond.",
            "answers": ["omwald"]
        },
        {
            "question": "Van de gemeenschap.",
            "answers": ["communautair"]
        },
        {
            "question": "Als je veel geld hebt, ben je...",
            "answers": ["kapitaalkrachtig"]
        },
        {
            "question": "Als het meer geld opbrengt dan het kost.",
            "answers": ["rendabel"]
        },
        {
            "question": "Randstedelijk; aan de rand van de stadskern.",
            "answers": ["voorstedelijk"]
        },
        {
            "question": "Wat lang blijft bestaan, met een lange levensduur.",
            "answers": ["duurzaam"]
        },
        {
            "question": "Langzamerhand.",
            "answers": ["onderhand"]
        },
        {
            "question": "Met plotse, korte bewegingen, niet geleidelijk.",
            "answers": ["in schokken"]
        }
    ]
}]
